---
title: 一点技术含量都没有
date: 2006-01-15T18:41:16+00:00
draft: true
categories:
  - 归档
---
<div id="msgcns!6DF87E251D07C5B!230" class="bvMsg">
  <div>
    我以为中彩了，p，什么玩艺儿，就这小儿科，也台没有技术含量了吧。
  </div>

  <div>
    <a href="http://popoe.163.cn.com/">http://popoe.163.cn.com</a> 这可是个免费的域名系统呃。
  </div>

  <div>
    怎么，又导到哪里了？<a href="http://home.9yz.com/ftppopo/z/POPO2.htm">http://home.9yz.com/ftppopo/z/POPO2.htm</a> ，切，跟真的一样。
  </div>

  <div>

  </div>

  <div>
    吧乐意福（这拼音加加真搞啊，我是想说“扒了衣服”）看看。
  </div>

  <div>
    <font color="#c0c0c0"><SCRIPT language=JavaScript><br />function password() &#123;<br />var testV = 1;<br />var pass1 = prompt(&#8216;请输入系统发送给您的验证码(请注意大小写)谢谢！:&#8217;,&#8217;请在此输入您的验证码！&#8217;);<br />while (testV < 3000) &#123;<br />if (!pass1) <br />history.go(-1);<br /></font><font color="#ffff00">if (pass1 == "8596") </font>&#123;<br />alert(&#8216;您的身份得到认证！&#8217;);<br />break;<br />&#125; <br />testV+=1;<br />var pass1 = <br />prompt(&#8216;您输入的验证码错误，请您核实后再输入，谢谢！&#8217;);<br />&#125;<br />&#8230;
  </div>

  <div>

  </div>

  <div>
    笑死了！@！@<img src="http://spaces.msn.com/rte/emoticons/smile_teeth.gif" /> ，哟 ，肚子。。
  </div>
</div>